{
  "%s | Next Steps": "%s | 다음 단계",
  "Admin | Next Steps": "관리자 | 다음 단계",
  "Email Preferences Updated.": "이메일 환경설정이 업데이트되었습니다.",
  "Email Preferences": "이메일 기본 설정",
  "Select the types of email notifications you want to receive from NextSteps.": "NextSteps에서 수신할 이메일 알림 유형을 선택합니다.",
  "Account Notifications": "계정 알림",
  "Email updates about new members to your teams, invited to a team, journey shared with you, journey access requests, and removed from a team.": "새 팀원, 팀에 초대된 팀원, 공유된 여정, 여정 액세스 요청, 팀에서 제거된 팀원에 대한 업데이트를 이메일로 전송합니다.",
  "Done": "완료",
  "Journeys": "여정",
  "Create a New Journey": "새로운 여정 만들기",
  "Request Access": "액세스 요청",
  "Edit {{title}}": "{{title}}수정",
  "Edit Journey": "여정 편집",
  "{{title}} Express Setup": "{{title}} 익스프레스 설정",
  "Journey Express Setup": "여정 익스프레스 설정",
  "Journey Analytics": "여정 애날리틱스",
  "New Feature Feedback": "새로운 기능 피드백",
  "We are collecting feedback on the new analytics feature. Please take a moment to share your thoughts.": "새로운 분석 기능에 대한 피드백을 수집하고 있습니다. 잠시 시간을 내어 의견을 공유해 주세요.",
  "Feedback": "피드백",
  "Visitors": "방문자",
  "Refine Results": "결과 구체화",
  "Access Denied": "액세스 거부됨",
  "Templates Admin": "템플릿 관리자",
  "Journeys Analytics": "여정 애날리틱스",
  "Visitors Analytics": "방문자 애날리틱스",
  "Visitor Info": "방문자 정보",
  "Visitor's Activity": "방문자 활동",
  "Visitor Details": "방문자 세부 정보",
  "Integration": "통합",
  "Team Integrations": "팀 통합",
  "Google": "Google",
  "Growth Spaces": "성장 공간",
  "Integrations": "통합",
  "New Team": "새 팀",
  "Create Your Workspace": "작업 공간 만들기",
  "A question about creating a team for the first time.": "처음으로 팀을 만드는 것에 대한 질문입니다.",
  "Journey Template": "여정 템플릿",
  "Customize Template": "템플릿 사용자 지정",
  "Journey Templates": "여정 템플릿",
  "Sign In": "로그인",
  "Create New Account or Log in": "새 계정 만들기 또는 로그인",
  "A question about sign in": "로그인 관련 질문",
  "Terms and Conditions": "이용 약관",
  "A question about the terms and conditions form": "이용약관 양식에 대한 질문",
  "Required": "필수",
  "Email Verification": "이메일 인증",
  "Verify Your Email": "이메일 인증",
  "Validate NextStep Email": "다음 단계 이메일 유효성 검사",
  "Email has been sent to this address with a link to verify your account. If you have not received the email after a few minutes, please check your spam folder.": "계정 인증 링크가 포함된 이메일이 이 주소로 전송되었습니다. 몇 분 후에도 이메일을 받지 못했다면 스팸 폴더를 확인해 보세요.",
  "Resend Validation Email": "유효성 검사 이메일 다시 보내기",
  "Verify With Code Instead": "대신 코드로 확인",
  "Enter verification code from email": "이메일에서 인증 코드 입력",
  "Code": "코드",
  "Validate Email": "이메일 유효성 검사",
  "Logout": "로그아웃",
  "You can't edit this journey": "이 여정은 편집할 수 없습니다.",
  "Send an access request to the creator of this journey": "이 여정의 작성자에게 액세스 요청 보내기",
  "Wait for Approval": "승인 대기",
  "The owner needs to approve you as an editor": "소유자가 편집자로 승인해야 합니다.",
  "Edit this journey": "이 여정 편집",
  "Once approved you can open this journey in your admin": "승인되면 관리자에서 이 여정을 열 수 있습니다.",
  "Back to my journeys": "내 여정으로 돌아가기",
  "All journeys": "모든 여정",
  "Get Help": "도움 받기",
  "Request Sent": "요청 전송",
  "Request Now": "지금 요청하기",
  "Manage Editors": "편집자 관리",
  "Team Members": "팀원",
  "Email Notifications": "이메일 알림",
  "User Role": "사용자 역할",
  "Requested Access": "액세스 요청",
  "Guests": "게스트",
  "Editor invite link copied": "편집기 초대 링크 복사됨",
  "Add editor by": "편집기 추가 기준",
  "Email": "이메일",
  "Link": "링크",
  "Users invited by link will request approval.": "링크를 통해 초대된 사용자는 승인을 요청하게 됩니다.",
  "Please enter a valid email address": "유효한 이메일 주소를 입력하세요.",
  "This email is already on the list": "이 이메일은 이미 목록에 있습니다.",
  "New users get access instantly.": "신규 사용자는 즉시 액세스 권한을 얻습니다.",
  "Notification update failed. Reload the page or try again.": "알림 업데이트에 실패했습니다. 페이지를 새로고침하거나 다시 시도하세요.",
  "Only {{ name }} can change this": "{{ name }} 에서만 변경할 수 있습니다.",
  "Approve": "승인",
  "Promote": "홍보",
  "Remove": "제거",
  "Manage": "관리",
  "Owner": "소유자",
  "Editor": "편집기",
  "Pending": "보류 중",
  "User with Requested Access": "액세스 권한이 있는 사용자",
  "Error loading report": "로딩 오류 보고서",
  "There was an error loading the report": "보고서를 로드하는 동안 오류가 발생했습니다.",
  "The report is loading...": "보고서가 로드 중입니다...",
  "Add Block": "블록 추가",
  "likes": "좋아요",
  "dislikes": "싫어요",
  "widget clicks": "위젯 클릭 수",
  "This link name is already in use. Please choose a different one.": "이 링크 이름은 이미 사용 중입니다. 다른 이름을 선택해 주세요.",
  "your-card-link": "YOUR-CARD-LINK",
  "Fill this card with content": "이 카드를 콘텐츠로 채우기",
  "<0>Select Card Template</0><1>or add blocks using the<1></1>button below</1>": "<0>카드 템플릿 선택</0><1>을 선택하거나 아래의<1></1>버튼을 사용하여 블록을 추가합니다.</1>",
  "Edit text...": "텍스트 수정...",
  "Add your text here...": "여기에 텍스트 추가...",
  "Delete {{ label }}": "삭제 {{ label }}",
  "Block Duplicated": "중복 차단",
  "Goals": "목표",
  "Every Journey has a goal": "모든 여정에는 목표가 있습니다.",
  "On this screen you will see all your goals and actions listed in a single table. Create cards with some actions like buttons. We will list all your links and actions here so you can:": "이 화면에는 모든 목표와 작업이 하나의 표에 나열되어 있습니다. 버튼과 같은 일부 작업으로 카드를 만듭니다. 여기에 모든 링크와 작업을 나열할 수 있습니다:",
  "Check all URLs and actions used in the journey": "여정에 사용된 모든 URL과 액션을 확인하세요.",
  "Assign a goal to each action and monitor it": "각 작업에 목표를 할당하고 모니터링하기",
  "Change all URLs in a single place": "한 곳에서 모든 URL 변경",
  "Learn More": "자세히 알아보기",
  "The Journey Goals": "여정 목표",
  "You can change them to your own clicking on the rows of this table": "이 표의 행을 클릭하여 직접 변경할 수 있습니다.",
  "Target and Goal": "대상 및 목표",
  "Appears on": "다음에 표시됩니다.",
  "Message View": "메시지 보기",
  "Social Image": "소셜 이미지",
  "Headline": "헤드라인",
  "Secondary Text": "보조 텍스트",
  "Social Post View": "소셜 게시물 보기",
  "Error fetching analytics": "분석 가져오기 오류",
  "Analytics Overlay": "애널리틱스 오버레이",
  "Zoom in": "확대",
  "Zoom out": "축소",
  "Recenter": "최근",
  "Reset layout": "레이아웃 재설정",
  "Start": "시작",
  "Chats": "채팅",
  "Site Visits": "사이트 방문",
  "Add Step": "단계 추가",
  "Drag to connect": "드래그하여 연결",
  "Clicks": "클릭 수",
  "other sources": "기타 출처",
  "Social Media Preview": "소셜 미디어 미리보기",
  "Video": "비디오",
  "Submit": "제출하기",
  "Button": "버튼",
  "Option": "옵션",
  "Subscribe": "구독",
  "Default Next Step →": "기본 다음 단계 →",
  "Unique visitors": "순 방문자 수",
  "Exit Rate: Needs more data": "이탈률: 더 많은 데이터 필요",
  "Approximate Exit rate": "대략적인 이탈률",
  "Visit Duration: Needs more data": "방문 기간: 더 많은 데이터 필요",
  "Approximate Visit duration": "대략적인 방문 기간",
  "Click to edit or drag": "클릭하여 편집 또는 드래그",
  "Card Duplicated": "카드 복제",
  "Duplicate Card": "중복 카드",
  "Add a block": "블록 추가하기",
  "Video Block cannot be placed on top of Blocks or Background Video/Image": "비디오 블록은 블록 또는 배경 비디오/이미지 위에 배치할 수 없습니다.",
  "Click to add": "추가하려면 클릭",
  "Default Image Icon": "기본 이미지 아이콘",
  "Image": "이미지",
  "Option 1": "옵션 1",
  "Option 2": "옵션 2",
  "Multiselect": "다중 선택",
  "Poll": "투표",
  "Spacer": "스페이서",
  "Field Name": "필드 이름",
  "Response Field": "응답 필드",
  "Text": "텍스트",
  "Chat Widget": "채팅 위젯",
  "Facebook Messenger": "Facebook 메신저",
  "WhatsApp": "WhatsApp",
  "Telegram": "텔레그램",
  "Custom": "사용자 지정",
  "You can add no more than two chat platforms": "채팅 플랫폼을 두 개까지만 추가할 수 있습니다.",
  "Chat": "채팅",
  "Instagram": "인스타그램",
  "KakaoTalk": "카카오톡",
  "LINE": "LINE",
  "Skype": "Skype",
  "Snapchat": "Snapchat",
  "TikTok": "TikTok",
  "Viber": "Viber",
  "VK": "VK",
  "Globe 1": "지구본 1",
  "Globe 2": "글로브 2",
  "Message Text Circle": "메시지 텍스트 원",
  "Message Text Square": "메시지 텍스트 스퀘어",
  "Send 1": "보내기 1",
  "Send 2": "보내기 2",
  "Message Chat Circle": "메시지 채팅 서클",
  "Message Circle": "메시지 서클",
  "Message Notify Circle": "메시지 알림 서클",
  "Message Notify Square": "메시지 알림 광장",
  "Message Square": "메시지 광장",
  "Mail": "메일",
  "Link External": "외부 링크",
  "Home 1": "홈 1",
  "Home 2": "홈 2",
  "Help Circle": "도움말 서클",
  "Help Square": "헬프 스퀘어",
  "Shield Check": "쉴드 확인",
  "Menu": "메뉴",
  "Check Broken": "깨짐 확인",
  "Check Contained": "포함 확인",
  "Settings": "설정",
  "Button updated.": "버튼이 업데이트되었습니다.",
  "Paste URL here": "여기에 URL 붙여넣기",
  "Error adding button, please reload and try again.": "추가 버튼에 오류가 발생했습니다. 다시 로드한 후 다시 시도하세요.",
  "Error removing button, please reload and try again.": "버튼을 제거하는 동안 오류가 발생했습니다. 다시 로드한 후 다시 시도하세요.",
  "Display Title": "제목 표시",
  "Hosted By": "주최자",
  "Clear": "지우기",
  "Back": "뒤로",
  "Edits: Making changes here will apply to all journeys that share this Host.": "편집: 여기에서 변경하면 이 호스트를 공유하는 모든 여정에 적용됩니다.",
  "Location": "위치",
  "Please enter a host name": "호스트 이름을 입력하세요.",
  "Host Name": "호스트 이름",
  "Why does your journey need a host?": "여행에 호스트가 필요한 이유는 무엇인가요?",
  "A great way to add personality to your content is to include both male and female journey creators. Diverse creators, especially with a local feel, are more likely to engage users in conversation.": "콘텐츠에 개성을 더하는 가장 좋은 방법은 남성과 여성 여행 크리에이터를 모두 포함시키는 것입니다. 특히 현지의 느낌을 가진 다양한 크리에이터는 사용자의 대화에 참여할 가능성이 더 높습니다.",
  "In countries with security concerns, it is advisable to create fake personas for your own safety.": "보안이 우려되는 국가에서는 자신의 안전을 위해 가짜 페르소나를 만드는 것이 좋습니다.",
  "Hosts": "호스트",
  "Create New": "새로 만들기",
  "Select a Host": "호스트 선택",
  "Cannot edit hosts for this old journey": "이 이전 여정에 대한 호스트를 편집할 수 없습니다.",
  "Only {{ teamName }} members can edit this": "{{ teamName }} 회원만 편집할 수 있습니다.",
  "Journey Appearance": "여정 표시",
  "Logo": "로고",
  "Helping people discover Jesus.": "사람들이 예수님을 발견하도록 돕습니다.",
  "About Us": "회사 소개",
  "Ministries": "부처",
  "Contact Us": "문의하기",
  "Edit Menu Card": "메뉴 카드 편집",
  "Create Menu Card": "메뉴 카드 만들기",
  "Select Icon": "아이콘 선택",
  "Reactions": "반응",
  "Share": "공유",
  "Like": "좋아요",
  "Dislike": "싫어요",
  "None": "없음",
  "Tracking": "추적",
  "Action": "액션",
  "Color": "색상",
  "Button Size": "버튼 크기",
  "Alignment": "정렬",
  "Variant": "변형",
  "Leading Icon": "선행 아이콘",
  "Trailing Icon": "후행 아이콘",
  "Primary": "기본",
  "Secondary": "보조",
  "Error": "오류",
  "Small": "Small",
  "Medium": "Medium",
  "Large": "대형",
  "Contained": "포함",
  "Outlined": "개요",
  "Adjust the blur level of your background image.": "배경 이미지의 흐림 수준을 조정합니다.",
  "Adjust View": "보기 조정",
  "Expanded": "확장",
  "Layout": "레이아웃",
  "Style": "스타일",
  "Default": "기본값",
  "Light": "빛",
  "Dark": "어두운",
  "Background": "배경",
  "Filter": "필터",
  "Not available when card contains a video": "카드에 동영상이 포함된 경우 사용할 수 없습니다.",
  "Image Source": "이미지 출처",
  "Edit the option label directly on the canvas.": "캔버스에서 직접 옵션 레이블을 편집합니다.",
  "To edit multiselect content, choose each option individually": "다중 선택 콘텐츠를 수정하려면 각 옵션을 개별적으로 선택합니다.",
  "Selection Limit": "선택 제한",
  "Maximum number of selections allowed.": "허용되는 최대 선택 횟수입니다.",
  "Min selections": "최소 선택 항목",
  "Max selections": "최대 선택 항목",
  "Selections range": "선택 범위",
  "Min": "Min",
  "Max": "최대",
  "No Image": "이미지 없음",
  "Text Only": "텍스트 전용",
  "Text and Image": "텍스트 및 이미지",
  "To edit poll content, choose each option individually.": "설문조사 콘텐츠를 수정하려면 각 옵션을 개별적으로 선택합니다.",
  "Poll Variants": "설문조사 변형",
  "Button Icon": "버튼 아이콘",
  "Spacer Height": "스페이서 높이",
  "{{pixels}} Pixels": "{{pixels}} 픽셀",
  "App ID": "앱 ID",
  "Route": "경로",
  "Hint": "힌트",
  "Label": "라벨",
  "Your label here": "여기에 라벨",
  "Show label": "레이블 표시",
  "Hide label": "레이블 숨기기",
  "This label can be hidden from users, but it will still appear in analytics and show as helper text if the field is required.": "이 레이블은 사용자에게 숨길 수 있지만 필드가 필수인 경우 분석에 계속 표시되고 헬퍼 텍스트로 표시됩니다.",
  "One Row": "한 행",
  "Two Rows": "두 행",
  "Three Rows": "세 행",
  "Four Rows": "네 행",
  "Minimum Size": "최소 크기",
  "Placeholder": "자리 표시자",
  "Your placeholder here": "여기에 자리 표시자",
  "Name": "이름",
  "Phone": "전화",
  "Freeform": "자유 형식",
  "Type": "유형",
  "Left": "왼쪽",
  "Center": "센터",
  "Right": "오른쪽",
  "Use a valid 6-digit hex (e.g #FFFFFF)": "유효한 6자리 16진수 사용(예: #FFFFFF)",
  "Theme created": "테마 생성",
  "Failed to create theme": "테마를 만들지 못했습니다.",
  "Fonts updated": "글꼴 업데이트",
  "Failed to update fonts": "글꼴 업데이트에 실패했습니다.",
  "Select Fonts": "글꼴 선택",
  "Cancel": "취소",
  "Confirm": "확인",
  "Display Text": "텍스트 표시",
  "This is a Heading": "이것은 제목입니다.",
  "This is a subheading that supports additional content": "추가 콘텐츠를 지원하는 부제목입니다.",
  "This is body text, used for general content like paragraphs and instructions.": "단락 및 지침과 같은 일반적인 콘텐츠에 사용되는 본문 텍스트입니다.",
  "Header Text": "헤더 텍스트",
  "Used for large text elements like titles and headings.": "제목 및 제목과 같은 큰 텍스트 요소에 사용됩니다.",
  "Body Text": "본문 텍스트",
  "Used for paragraphs, subheadings, and smaller content.": "단락, 부제목 및 작은 콘텐츠에 사용됩니다.",
  "Label Text": "라벨 텍스트",
  "Used for buttons, forms, and interface elements.": "버튼, 양식 및 인터페이스 요소에 사용됩니다.",
  "Text Variant": "텍스트 변형",
  "Text Alignment": "텍스트 정렬",
  "Small Body": "작은 몸체",
  "Normal Body": "일반 바디",
  "Large Body": "대형 바디",
  "Heading 4": "제목 4",
  "Heading 3": "제목 3",
  "Heading 2": "제목 2",
  "Heading 1": "제목 1",
  "Title": "제목",
  "Display": "디스플레이",
  "Edit Font Theme": "글꼴 테마 편집",
  "On Video Start": "비디오 시작 시",
  "On Video End": "비디오 엔드",
  "Video Source": "비디오 소스",
  "Navigate to:": "로 이동합니다:",
  "Invalid URL": "잘못된 URL",
  "Start a chat with the provided URL.": "제공된 URL로 채팅을 시작합니다.",
  "Paste chat URL here...": "여기에 채팅 URL 붙여넣기...",
  "e.g. WhatsApp, Messenger, Telegram": "예: 왓츠앱, 메신저, 텔레그램",
  "Toggle customizable": "사용자 지정 가능 토글",
  "Needs Customization": "사용자 지정 필요",
  "Invalid Email": "잘못된 이메일",
  "Email must be a valid email": "이메일은 유효한 이메일이어야 합니다.",
  "Open client with the provided email in the to field.": "받는 사람 필드에 제공된 이메일을 입력한 후 클라이언트를 엽니다.",
  "Paste Email here...": "여기에 이메일 붙여넣기...",
  "Open new tab pointing to the provided URL.": "제공된 URL을 가리키는 새 탭을 엽니다.",
  "Paste URL here...": "여기에 URL 붙여넣기...",
  "Switch to the map view to connect this button.": "지도 보기로 전환하여 이 버튼을 연결합니다.",
  "back to map": "지도로 돌아가기",
  "This will open the phone dialer with the provided phone number.": "그러면 제공된 전화번호로 전화 다이얼러가 열립니다.",
  "Contact action": "연락처 조치",
  "Phone number is required": "전화번호 필수 입력",
  "Call": "통화",
  "Text (SMS)": "문자(SMS)",
  "Invalid code.": "잘못된 코드.",
  "Phone number cannot start with 0.": "전화번호는 0으로 시작할 수 없습니다.",
  "Phone number must use valid digits.": "전화번호는 유효한 숫자를 사용해야 합니다.",
  "Phone number must be under 15 digits.": "전화번호는 15자리 미만이어야 합니다.",
  "Country": "국가",
  "Phone Number": "전화번호",
  "Selected Card": "선택한 카드",
  "Website": "웹사이트",
  "Event to track:": "추적할 이벤트:",
  "Pick the event label you want to appear in analytics. Tracking covers user actions in every project created from your template.": "분석에 표시할 이벤트 레이블을 선택합니다. 추적은 템플릿에서 생성된 모든 프로젝트의 사용자 작업을 포함합니다.",
  "Prayer Request": "기도 요청",
  "Decision for Christ": "그리스도를 위한 결단",
  "Gospel Presentation Started": "복음 프레젠테이션 시작",
  "Gospel Presentation Completed": "복음 프레젠테이션 완료",
  "RSVP": "RSVP",
  "Video Started": "비디오 시작",
  "Video Completed": "비디오 완료",
  "Custom Tracking 1": "사용자 지정 추적 1",
  "Custom Tracking 2": "사용자 지정 추적 2",
  "Custom Tracking 3": "사용자 지정 추적 3",
  "Arrow Left": "왼쪽 화살표",
  "Arrow Right": "오른쪽 화살표",
  "Arrow Circle Left": "왼쪽 화살표 원",
  "Arrow Circle Right": "오른쪽 화살표 원",
  "Chevron Left": "셰브론 왼쪽",
  "Chevron Right": "쉐브론 오른쪽",
  "Bible": "성경",
  "Chat Text": "채팅 텍스트",
  "Chats Square": "채팅 광장",
  "Check": "Check",
  "Home": "홈",
  "Globe": "글로브",
  "Launch": "시작",
  "Send": "보내기",
  "Person": "사람",
  "People": "사람",
  "Play": "플레이",
  "Play Square": "플레이 스퀘어",
  "Sound": "사운드",
  "Music": "음악",
  "Live Tv": "라이브 TV",
  "Lock Open": "잠금 열기",
  "Radio Button Unchecked": "라디오 버튼 선택 안 함",
  "Card Properties": "카드 속성",
  "Card Templates": "카드 템플릿",
  "Video Properties": "비디오 속성",
  "Image Properties": "이미지 속성",
  "Text Properties": "텍스트 속성",
  "Submit Button Properties": "제출 버튼 속성",
  "Button Properties": "버튼 속성",
  "Poll Block Selected": "투표 블록 선택됨",
  "Poll Option Properties": "설문 조사 옵션 속성",
  "Multiselect Properties": "다중 선택 속성",
  "Multiselect Option Properties": "다중 선택 옵션 속성",
  "Subscribe Properties": "구독 속성",
  "Spacer Properties": "스페이서 속성",
  "Response Field Properties": "응답 필드 속성",
  "Journey": "여정",
  "Let's Connect": "연결하기",
  "From 'hello' to heartfelt conversations": "'안녕하세요'에서 진심 어린 대화까지",
  "Chat with us": "채팅하기",
  "Email us": "이메일 보내기",
  "More about us": "자세히 알아보기",
  "How can we pray for you?": "여러분을 위해 어떻게 기도할 수 있나요?",
  "My Prayer:": "나의 기도:",
  "Each day, we pray for those in our city. We'd be grateful to include your personal needs.": "저희는 매일 우리 도시에 있는 사람들을 위해 기도합니다. 개인적인 필요 사항을 알려주시면 감사하겠습니다.",
  "Interactive Video": "대화형 비디오",
  "Jesus: History's Most Influential Figure?": "예수 역사상 가장 영향력 있는 인물?",
  "Journey through time, from dusty roads to modern cities, to understand the lasting impact and relevance of Jesus.": "먼지가 많은 길에서 현대 도시에 이르기까지 시간을 여행하며 예수의 지속적인 영향력과 관련성을 이해해 보세요.",
  "Begin the Journey": "여정 시작하기",
  "Got an Opinion?": "의견이 있으신가요?",
  "Which of Jesus' teachings challenges you the most?": "예수님의 가르침 중 여러분에게 가장 도전이 되는 것은 무엇인가요?",
  "Turning the other cheek": "반대편 뺨 돌리기",
  "Loving your enemies": "적을 사랑하기",
  "Not worrying about tomorrow": "내일을 걱정하지 않아도 됩니다.",
  "Seeking first the kingdom of God": "하나님 나라를 먼저 구하는 삶",
  "↑ Select an answer to continue": "↑ 계속하려면 답을 선택하세요.",
  "The Bible Says:": "성경은 말합니다:",
  "Blessed are the peacemakers, for they shall be called sons of God.": "화평케 하는 자는 복이 있나니 저희가 하나님의 아들이라 일컬음을 받을 것임이요.",
  "– Jesus Christ": "- 예수 그리스도",
  "Something went wrong, please try again!": "문제가 발생했습니다. 다시 시도하세요!",
  "Prompt must be at least one character": "프롬프트는 한 글자 이상이어야 합니다.",
  "Prompt": "프롬프트",
  "Add image by URL": "URL로 이미지 추가",
  "Paste URL of image...": "이미지 URL 붙여넣기...",
  "Make sure image address is permanent": "이미지 주소가 영구적인지 확인",
  "File size exceeds the maximum allowed size (10 MB). Please choose a smaller file": "파일 크기가 허용된 최대 크기(10MB)를 초과합니다. 더 작은 파일을 선택하세요.",
  "File type not accepted. Please upload one of the following: (PNG, JPG, GIF, SVG, or HEIC)": "파일 형식이 허용되지 않습니다. 다음 중 하나를 업로드하세요: (PNG, JPG, GIF, SVG 또는 HEIC)",
  "Something went wrong, try again": "문제가 발생했습니다. 다시 시도하세요.",
  "Uploading...": "업로드 중...",
  "Upload Successful!": "업로드 성공!",
  "Upload Failed!": "업로드에 실패했습니다!",
  "Drop an image here": "여기에 이미지 드롭",
  "Upload an image (PNG, JPG, GIF, SVG, or HEIC). Maximum file size: 10 MB": "이미지(PNG, JPG, GIF, SVG 또는 HEIC)를 업로드합니다. 최대 파일 크기: 10MB",
  "Upload file": "파일 업로드",
  "Gallery": "갤러리",
  "AI": "AI",
  "Christ": "Christ",
  "Church": "교회",
  "Prayer": "기도",
  "Freedom": "자유",
  "Help": "도움말",
  "Love": "사랑",
  "Friendship": "우정",
  "Loneliness": "외로움",
  "Nature": "자연",
  "Joy": "Joy",
  "Depression": "우울증",
  "Unsplash": "Unsplash",
  "Featured Images": "추천 이미지",
  "Loading...": "로드 중...",
  "Load More": "더 보기",
  "Search by keyword": "키워드로 검색",
  "Image is uploading...": "이미지 업로드 중...",
  "Selected Image": "선택한 이미지",
  "Select Image": "이미지 선택",
  "No Image Selected": "선택한 이미지 없음",
  "{{ width }} x {{ height }} pixels": "{{ width }} x {{ height }} 픽셀",
  "Subtitles not available for this video language": "이 동영상 언어에는 자막을 사용할 수 없습니다.",
  "Auto subtitle generation in progress, please try again later": "자동 자막 생성 중입니다. 나중에 다시 시도하세요.",
  "Subtitles": "자막",
  "Cover Image": "표지 이미지",
  "Appears while video is loading": "동영상이 로드되는 동안 표시됨",
  "Subtitle language selector": "자막 언어 선택기",
  "Off": "끄기",
  "Search by language": "언어별 검색",
  "This video does not have any subtitles": "이 동영상에는 자막이 없습니다.",
  "Start time has to be at least 3 seconds less than end time": "시작 시간이 종료 시간보다 3초 이상 짧아야 합니다.",
  "Start time has to be at least 3 seconds less than video duration {{ time }}": "시작 시간은 동영상 길이보다 3초 이상 짧아야 합니다 {{ time }}",
  "End time has to be no more than video duration {{ time }}": "종료 시간은 동영상 길이를 넘지 않아야 합니다 {{ time }}",
  "Timing": "타이밍",
  "Starts At": "시작 위치",
  "Ends At": "종료 시점",
  "Aspect ratio": "화면비",
  "This option is not available for microwebsites": "마이크로 웹사이트에는 이 옵션을 사용할 수 없습니다.",
  "This option is not available for YouTube videos": "YouTube 동영상에는 이 옵션을 사용할 수 없습니다.",
  "Fill": "채우기",
  "Fit": "맞춤",
  "Crop": "자르기",
  "Autoplay": "자동 재생",
  "Start video automatically when card appears": "카드가 나타나면 자동으로 비디오 시작",
  "Muted": "음소거",
  "Video always muted on the first card": "첫 번째 카드에서 항상 비디오 음소거",
  "Some mobile browsers may override this choice and default the video to play muted when autoplay is enabled": "일부 모바일 브라우저에서는 이 선택 사항을 무시하고 자동 재생이 활성화된 경우 동영상이 음소거된 상태로 재생되도록 기본 설정할 수 있습니다.",
  "Select Video": "비디오 선택",
  "{{ language }} ({{ nativeLanguage }})": "{{ language }} ({{ nativeLanguage }})",
  "Custom Video": "맞춤 동영상",
  "YouTube": "YouTube",
  "Less": "Less",
  "More": "자세히 보기",
  "Video Details": "비디오 세부 정보",
  "Change Video": "비디오 변경",
  "Select": "선택",
  "Featured Videos": "추천 동영상",
  "Waiting in queue...": "대기열에서 대기 중...",
  "Processing...": "처리 중...",
  "Drop a video here": "여기에 동영상 올리기",
  "Invalid file type. ": "파일 형식이 잘못되었습니다. ",
  "Only one file upload at once. ": "한 번에 하나의 파일만 업로드할 수 있습니다. ",
  "File is too large. Max size is 1 GB.": "파일이 너무 큽니다. 최대 크기는 1GB입니다.",
  "Max size is 1 GB": "최대 크기는 1GB입니다.",
  "Select a video block first": "먼저 동영상 블록을 선택합니다.",
  "Paste any YouTube Link": "YouTube 링크 붙여넣기",
  "Subtitles are available for this video": "이 동영상에 자막을 사용할 수 있습니다.",
  "Dismiss": "해지",
  "Available Languages": "사용 가능한 언어",
  "Apply": "신청하기",
  "Video Library": "비디오 라이브러리",
  "Library": "라이브러리",
  "Upload": "업로드",
  "No Results Found": "결과 없음",
  "No More Videos": "더 이상 동영상 없음",
  "Search by title in JF Library": "JF 라이브러리에서 제목으로 검색",
  "Appears on the cards": "카드에 표시됨",
  "Once you replace the URL it will apply on each of the following cards:": "URL을 바꾸면 다음 각 카드에 적용됩니다:",
  "Navigate to": "다음으로 이동합니다.",
  "What are Goals?": "목표란 무엇인가요?",
  "Depending on the link you provide for the actions, the target of your Journey will be determined automatically from the following list:": "작업에 제공한 링크에 따라 다음 목록에서 여정의 대상이 자동으로 결정됩니다:",
  "Start a Chat": "채팅 시작하기",
  "If the goal is to go any chat platform": "모든 채팅 플랫폼으로 이동하는 것이 목표인 경우",
  "Visit a Website": "웹사이트 방문",
  "This could be your church or ministry website, or whatever you want to redirect the viewer to.": "교회나 사역 웹사이트 또는 시청자를 리디렉션하려는 모든 것이 될 수 있습니다.",
  "Link to Bible": "성경 링크",
  "If the target of the journey is to download the Bible": "성경을 다운로드하는 것이 여행의 목표인 경우",
  "Goal Details": "목표 세부 정보",
  "Information": "정보",
  "Character limit reached": "글자 수 제한에 도달했습니다.",
  "Recommended length: up to 18 words": "권장 길이: 최대 18단어",
  "Social Share Preview": "소셜 공유 미리보기",
  "Recommended length: 5 words": "권장 길이: 5단어",
  "Manage Access": "액세스 관리",
  "Analytics": "애날리틱스",
  "Redo": "다시 실행",
  "Undo": "실행 취소",
  "Copy Link": "링크 복사",
  "Template Created": "템플릿 생성",
  "Make Global Template": "글로벌 템플릿 만들기",
  "Make Template": "템플릿 만들기",
  "Edit Details": "세부 정보 편집",
  "Preview": "미리보기",
  "Responses": "응답",
  "Code Copied": "코드 복사",
  "Embed journey": "여정 임베드",
  "Copy Code": "코드 복사",
  "Show Preview": "미리보기 표시",
  "By embedding a Journey to your site, you agree to the ": "사이트에 여정을 임베드하면 다음 약관에 동의하는 것입니다. ",
  "Terms of agreement": "계약 조건",
  "Error downloading": "다운로드 중 오류 발생",
  "Generate Code": "코드 생성",
  "Download PNG": "PNG 다운로드",
  "Copy Short Link": "짧은 링크 복사",
  "Failed to create QR Code": "QR 코드 생성에 실패했습니다.",
  "QR Code": "QR 코드",
  "Here is the unique QR code for your Journey. You can change the Journey URL without needing to re-generate the QR code": "여정에 대한 고유 QR 코드입니다. QR 코드를 다시 생성할 필요 없이 여정 URL을 변경할 수 있습니다.",
  "1 scan": "1 스캔",
  "{{scans}} scans": "{{scans}} 스캔",
  "scan count loading": "스캔 횟수 로딩",
  "scans": "스캔",
  "<0>{scanCount}</0>": "<0>{scanCount}</0>",
  "Edit Link": "링크 편집",
  "Embed": "퍼가기",
  "Embed Journey": "여정 삽입",
  "Field update failed. Reload the page or try again.": "필드 업데이트에 실패했습니다. 페이지를 새로 고치거나 다시 시도하세요.",
  "Strategy": "전략",
  "Public information about a person or a team created this journey": "이 여정을 만든 사람 또는 팀에 대한 공개 정보",
  "Creator's Info": "크리에이터 정보",
  "Embed web link from Google Slides or Canva": "Google 슬라이드 또는 Canva에서 웹 링크 삽입하기",
  "Text for Customization": "사용자 지정 텍스트",
  "Refresh template variables": "템플릿 변수 새로 고침",
  "Add {{ tagLabel }}": "{{ tagLabel }}추가",
  "Recommended length: six words or shorter": "권장 길이: 6단어 이하",
  "Description": "설명",
  "Publicly visible on template details page": "템플릿 세부 정보 페이지에 공개적으로 표시",
  "RTL languages will change the journey flow": "RTL 언어가 여정의 흐름을 바꿀 것입니다.",
  "Featured": "추천",
  "Invalid embed link": "잘못된 임베드 링크",
  "Template settings have been saved": "템플릿 설정이 저장되었습니다.",
  "Template Settings": "템플릿 설정",
  "Metadata": "메타데이터",
  "Categories": "카테고리",
  "About": "정보",
  "Journey details update failed. Reload the page or try again.": "여정 세부 정보 업데이트에 실패했습니다. 페이지를 새로고침하거나 다시 시도하세요.",
  "Save": "저장",
  "Only you and other editors can see this": "본인 및 다른 편집자만 볼 수 있습니다.",
  "Search Language": "언어 검색",
  "Language": "언어",
  "Edit Journey Actions": "여정 작업 편집",
  "Back to Home": "홈으로 돌아가기",
  "Click to edit": "편집하려면 클릭",
  "Please verify your email": "이메일을 인증해 주세요.",
  "You need to verify your email before you can continue.": "계속하려면 이메일을 인증해야 합니다.",
  "Send verification email": "인증 이메일 보내기",
  "Google settings saved": "Google 설정 저장",
  "Google settings failed. Reload the page or try again.": "Google 설정에 실패했습니다. 페이지를 새로 고침하거나 다시 시도하세요.",
  "Connect with Google": "Google과 연결",
  "Sync removed": "동기화 제거",
  "Delete Google Sheets Sync": "Google 스프레드시트 동기화 삭제",
  "Delete Sync": "동기화 삭제",
  "Data will no longer update in the associated Google Sheet if you delete this sync. Existing data will remain, but new updates won't be sent.": "이 동기화를 삭제하면 연결된 Google 스프레드시트에서 데이터가 더 이상 업데이트되지 않습니다. 기존 데이터는 그대로 유지되지만 새 업데이트는 전송되지 않습니다.",
  "You will have to start a new sync to re-start syncing.": "동기화를 다시 시작하려면 새로 동기화를 시작해야 합니다.",
  "Connected Google Account": "연결된 Google 계정",
  "Unknown": "알려지지 않음",
  "Google integration deleted": "Google 통합 삭제됨",
  "Remove Google Integration": "Google 통합 제거",
  "Remove Integration": "통합 제거",
  "Removing this Google integration will mark all active Google Sheets syncs as removed and unlink them from this account. This cannot be undone.": "이 Google 통합을 제거하면 모든 활성 Google 스프레드시트 동기화가 제거된 것으로 표시되고 이 계정에서 연결이 해제됩니다. 이 작업은 되돌릴 수 없습니다.",
  "Growth Spaces settings saved": "성장 공간 설정 저장",
  "Growth Spaces settings failed. Reload the page or try again.": "성장 공간 설정에 실패했습니다. 페이지를 새로 고치거나 다시 시도하세요.",
  "Growth Spaces integration deleted": "성장 공간 통합 삭제됨",
  "This field is required": "이 필드는 필수 입력 사항입니다.",
  "Click to reveal the secret": "비밀을 공개하려면 클릭하세요.",
  "Add missing value": "누락된 값 추가",
  "App Settings": "앱 설정",
  "Close": "닫기",
  "Journeys Archived": "여정 아카이브",
  "Journeys Trashed": "휴지통에 버려진 여정",
  "No journeys to display.": "표시할 여정이 없습니다.",
  "Create a journey, then find it here.": "여정을 만든 다음 여기에서 찾아보세요.",
  "You can archive a Journey to hide it from your active Journey list for better organization.": "여정을 보관하여 활성 여정 목록에서 숨겨서 더 잘 정리할 수 있습니다.",
  "Archive Journeys": "여정 아카이브",
  "Archive": "아카이브",
  "This will archive all active journeys you own.": "이렇게 하면 현재 진행 중인 모든 여정을 보관할 수 있습니다.",
  "Are you sure you want to proceed?": "계속 진행하시겠습니까?",
  "Trash Journeys": "쓰레기 여행",
  "Trash": "휴지통",
  "This will trash all active journeys you own.": "이렇게 하면 소유한 모든 활성 여정이 삭제됩니다.",
  "Create a Journey": "여정 만들기",
  "Beta version": "베타 버전",
  "NEW HERE?": "새로운 기능?",
  "You are one of the first users to test our product. Learn about limitations.": "귀하는 당사 제품을 테스트하는 첫 번째 사용자 중 한 명입니다. 제한 사항에 대해 알아보세요.",
  "Start Here": "여기에서 시작",
  "Help center": "도움말 센터",
  "TUTORIALS": "튜토리얼",
  "Watch our video tutorials<1></1>or ask a question": "동영상 튜토리얼 보기<1></1>또는 질문하기",
  "Free one-on-one": "일대일 무료",
  "ONBOARDING": "온보딩",
  "Get hands-on guidance and personalized support or share your feedback.": "실질적인 안내와 맞춤형 지원을 받거나 피드백을 공유하세요.",
  "Add": "추가",
  "Journeys Restored": "복원된 여정",
  "No archived journeys.": "보관된 여정이 없습니다.",
  "Unarchive Journeys": "여정 아카이브 해제",
  "Unarchive": "보관 해제",
  "This will unarchive all archived journeys you own.": "이렇게 하면 보관된 모든 여정의 아카이브가 해제됩니다.",
  "This will trash all archived journeys you own.": "이렇게 하면 보관된 모든 여정이 삭제됩니다.",
  "New": "신규",
  "Quick Start": "빠른 시작",
  "Journey Archive failed": "여정 아카이브 실패",
  "Journey Archived": "여정 아카이브",
  "Journey Unarchive failed": "여정 아카이브 해제 실패",
  "Journey Unarchived": "보관되지 않은 여정",
  "Access": "액세스",
  "Translate": "번역",
  "Journey Deleted": "여정 삭제됨",
  "Delete Forever?": "영원히 삭제하시겠습니까?",
  "Delete": "삭제",
  "Are you sure you would like to delete the journey immediately? You will not be able to undo or restore these journeys.": "여정을 즉시 삭제하시겠습니까? 이러한 여정은 취소하거나 복원할 수 없습니다.",
  "Journey Duplicated": "중복된 여정",
  "Journey Copied": "여정 복사",
  "Failed to duplicate journey": "여정을 복제하지 못했습니다.",
  "Duplicate": "중복",
  "Copy to Another Team": "다른 팀으로 복사",
  "Journey Restored": "여정 복원",
  "Restore Journey?": "여정 복원?",
  "Restore": "복원",
  "Are you sure you would like to restore this journey?": "이 여정을 복원하시겠습니까?",
  "Failed to process translation request. Please try again.": "번역 요청을 처리하지 못했습니다. 다시 시도하세요.",
  "Create Translated Copy": "번역된 사본 만들기",
  "Translating your journey...": "여정 번역하기...",
  "Select Language": "언어 선택",
  "Journey trashed": "여정 휴지통",
  "Trash Journey?": "쓰레기 여행?",
  "By selecting “delete”, this journey will be moved to the trash. It will remain there for 40 days, before being automatically and permanently deleted.": "'삭제'를 선택하면 이 여정이 휴지통으로 이동합니다. 40일 동안 휴지통에 보관된 후 자동으로 영구 삭제됩니다.",
  "Delete Forever": "영구 삭제",
  "Edited just now": "방금 수정됨",
  "1 minute ago": "1 분 전",
  "1 hour ago": "1 시간 전",
  "1 day ago": "1 일 전",
  "1 month ago": "1개월 전",
  "1 year ago": "1 년 전",
  "<0>{duration}</0>": "<0>{duration}</0>",
  "Failed to load template analytics": "템플릿 분석을 로드하지 못했습니다.",
  "Template uses": "템플릿 용도",
  "Views": "조회수",
  "Unarchive Templates": "템플릿 보관 해제",
  "This will unarchive all archived templates you own.": "이렇게 하면 소유한 모든 아카이브된 템플릿의 보관이 해제됩니다.",
  "Trash Templates": "휴지통 템플릿",
  "This will trash all archived templates you own.": "이렇게 하면 소유한 모든 보관된 템플릿이 휴지통에 버려집니다.",
  "Restore Templates": "템플릿 복원",
  "Restore Journeys": "여정 복원",
  "This will restore all trashed templates you own.": "이렇게 하면 소유한 모든 휴지통 템플릿이 복원됩니다.",
  "This will restore all trashed journeys you own.": "이렇게 하면 휴지통에 버려진 모든 여정이 복원됩니다.",
  "Delete Templates Forever": "템플릿 영구 삭제",
  "Delete Journeys Forever": "여정 영구 삭제",
  "This will permanently delete all trashed templates you own.": "이렇게 하면 소유한 모든 휴지통 템플릿이 영구적으로 삭제됩니다.",
  "This will permanently delete all trashed journeys you own.": "이렇게 하면 소유한 모든 휴지통 여정이 영구적으로 삭제됩니다.",
  "Archive Templates": "아카이브 템플릿",
  "This will archive all active templates you own.": "이렇게 하면 소유한 모든 활성 템플릿이 보관됩니다.",
  "This will trash all active templates you own.": "이렇게 하면 소유하고 있는 모든 활성 템플릿이 휴지통에 버려집니다.",
  "Make your first template.": "첫 번째 템플릿을 만드세요.",
  "No archived templates.": "보관된 템플릿이 없습니다.",
  "Your trashed templates will appear here.": "휴지통에 버려진 템플릿이 여기에 표시됩니다.",
  "No templates to display.": "표시할 템플릿이 없습니다.",
  "Your trashed journeys will appear here.": "휴지통에 버려진 여정이 여기에 표시됩니다.",
  "Archived templates are hidden from the Template Library.": "보관된 템플릿은 템플릿 라이브러리에서 숨겨집니다.",
  "Trashed templates are moved here for up to 40 days.": "휴지통에 버려진 템플릿은 최대 40일 동안 이곳으로 이동됩니다.",
  "Templates you make from your projects will appear here. Monitor the performance of all your journeys created from these templates.": "프로젝트에서 만든 템플릿이 여기에 표시됩니다. 이러한 템플릿으로 만든 모든 여정의 성과를 모니터링할 수 있습니다.",
  "Templates let your team reuse and share projects.": "템플릿을 사용하면 팀에서 프로젝트를 재사용하고 공유할 수 있습니다.",
  "Trashed journeys are moved here for up to 40 days.": "휴지통으로 이동된 여정은 최대 40일 동안 이곳에 보관됩니다.",
  "Learn more": "자세히 알아보기",
  "Journey list actions": "여정 목록 작업",
  "Archive All": "모두 아카이브",
  "Trash All": "모두 휴지통",
  "Unarchive All": "모두 보관 취소",
  "Restore All": "모두 복원",
  "Delete All Forever": "모두 영구 삭제",
  "Team Projects": "팀 프로젝트",
  "Projects": "프로젝트",
  "Team Templates": "팀 템플릿",
  "Templates": "템플릿",
  "Last Modified": "마지막 수정",
  "Date Created": "생성된 날짜",
  "Sort By: ": "정렬 기준: ",
  "Sort By": "정렬 기준",
  "Active": "활성",
  "Archived": "아카이브",
  "Filter by status": "상태별 필터링",
  "Journeys Deleted": "삭제된 여정",
  "Your Name": "사용자 이름",
  "Please Enter Your Name": "이름을 입력하세요",
  "Only team members and journey owners can export data.": "팀원과 여정 소유자만 데이터를 내보낼 수 있습니다.",
  "Export Data": "데이터 내보내기",
  "Clear all": "모두 지우기",
  "All": "모두",
  "Text Submission": "텍스트 제출",
  "Poll Selection": "투표 선택",
  "Multiselect Responses": "다중 선택 응답",
  "Subscription": "구독",
  "Toggle optional settings": "선택적 설정 토글",
  "Optional settings": "선택적 설정",
  "Include old data from removed or unconnected cards": "제거되었거나 연결되지 않은 카드의 이전 데이터 포함",
  "From": "에서",
  "To": "To",
  "Export Analytics": "애날리틱스 내보내기",
  "Export (CSV)": "내보내기(CSV)",
  "Export By:": "내보내기 기준:",
  "Select Data": "데이터 선택",
  "Visitor Actions": "방문자 작업",
  "Contact Data": "연락처 데이터",
  "Select visitor actions:": "방문자 작업을 선택합니다:",
  "Select contact data:": "연락처 데이터를 선택합니다:",
  "Journey Start": "여정 시작",
  "Chat Open": "채팅 열기",
  "Multiselect Submission": "다중 선택 제출",
  "Button Click": "버튼 클릭",
  "Pause": "일시 중지",
  "Complete": "완료",
  "Progress": "진행 상황",
  "Not found": "찾을 수 없음",
  "All contact data (name, email, phone) is exported by default": "모든 연락처 데이터(이름, 이메일, 전화)는 기본적으로 내보내집니다.",
  "Video Interactions": "비디오 상호 작용",
  "Filter By": "필터 기준",
  "Chat Started": "채팅 시작",
  "Poll Answers": "설문조사 답변",
  "Multiselect Answers": "다중 선택 답변",
  "Submitted Text": "제출된 텍스트",
  "Icon": "아이콘",
  "Hide Inactive": "비활성 숨기기",
  "Date": "날짜",
  "Duration": "기간",
  "Sync to Google Sheets": "Google 스프레드시트와 동기화",
  "Data Analytics Test": "데이터 분석 테스트",
  "Opens in new tab": "새 탭에서 열기",
  "Data analysis help": "데이터 분석 도움말",
  "Google integration created successfully": "Google 통합이 성공적으로 생성되었습니다.",
  "Missing Google API key": "누락된 Google API 키",
  "Select an integration account first": "먼저 통합 계정을 선택하세요.",
  "Unable to authorize Google Picker": "Google 피커를 인증할 수 없습니다.",
  "Failed to open Google Picker": "Google 피커를 열지 못했습니다.",
  "Sync created": "동기화 생성",
  "Integration account is required": "통합 계정이 필요합니다.",
  "Sheet tab name is required": "시트 탭 이름은 필수입니다.",
  "Sheet name is required": "시트 이름은 필수입니다.",
  "Sync Start:": "동기화 시작:",
  "By:": "작성자:",
  "New Sync": "새로운 동기화",
  "Loading": "로드 중",
  "There are no active Google Sheet syncs. Add a new sync to start syncing your data.": "활성 Google 스프레드시트 동기화가 없습니다. 데이터 동기화를 시작하려면 새 동기화를 추가하세요.",
  "Sync History": "동기화 기록",
  "No removed syncs yet.": "아직 동기화가 제거되지 않았습니다.",
  "Existing syncs": "기존 동기화",
  "Sheet Name": "시트 이름",
  "Sync Start": "동기화 시작",
  "Started By": "시작한 사람",
  "Status": "상태",
  "Actions": "작업",
  "Open link in new tab": "새 탭에서 링크 열기",
  "Delete sync": "동기화 삭제",
  "Deleting sync": "동기화 삭제하기",
  "History": "역사",
  "Removed syncs": "동기화 제거",
  "Removed At": "다음에서 제거됨",
  "Removed": "제거됨",
  "Create Sync": "동기화 만들기",
  "Google Account": "Google 계정",
  "Integration account": "통합 계정",
  "Select integration account": "통합 계정 선택",
  "Unknown email": "알 수 없는 이메일",
  "Unknown integration": "알 수 없는 통합",
  "Add New Google Account": "새 Google 계정 추가",
  "Spreadsheet Setup": "스프레드시트 설정",
  "Destination": "목적지",
  "Select an option": "옵션 선택",
  "Create new sheet": "새 시트 만들기",
  "Use existing spreadsheet": "기존 스프레드시트 사용",
  "Choose folder": "폴더 선택",
  "Optional: Choose a folder in Google Drive to store your new spreadsheet.": "선택 사항입니다: Google 드라이브에서 새 스프레드시트를 저장할 폴더를 선택합니다.",
  "Choose Spreadsheet": "스프레드시트 선택",
  "Select a spreadsheet from Google Drive to sync your data.": "Google 드라이브에서 스프레드시트를 선택하여 데이터를 동기화하세요.",
  "Sheet name": "시트 이름",
  "Sheet title": "시트 제목",
  "Sheet tab name": "시트 탭 이름",
  "Data will sync in this tab.": "이 탭에서 데이터가 동기화됩니다.",
  "Data will no longer update in your Google Sheet if you delete this sync. Existing data will remain, but new updates won't be sent.": "이 동기화를 삭제하면 Google 스프레드시트에서 데이터가 더 이상 업데이트되지 않습니다. 기존 데이터는 그대로 유지되지만 새 업데이트는 전송되지 않습니다.",
  "Showing {{ shownVisitors }} visitors out of {{ visitorsCount }}": "{{ visitorsCount }}방문자 중 {{ shownVisitors }} 방문자 표시",
  "0 min": "0분",
  "sec": "초",
  "min": "분",
  "Change Language": "언어 변경",
  "Revert": "되돌리기",
  "Would you like to revert to previous language?": "이전 언어로 되돌리시겠습니까?",
  "Reports": "보고서",
  "See all": "모두 보기",
  "Video processing timed out": "비디오 처리 시간이 초과되었습니다.",
  "Video upload completed": "동영상 업로드 완료",
  "Video upload in progress": "동영상 업로드 진행 중",
  "Create an account": "계정 만들기",
  "Express Setup": "익스프레스 설정",
  "Let's get you on the journey": "여정을 시작하세요",
  "Privacy Policy": "개인정보 보호정책",
  "Feedback & Support": "피드백 및 지원",
  "Create Custom Journey": "맞춤형 여정 만들기",
  "Template": "템플릿",
  "Use Template": "템플릿 사용",
  "See all templates": "모든 템플릿 보기",
  "Impersonation failed. Reload the page or try again.": "사칭에 실패했습니다. 페이지를 새로고침하거나 다시 시도하세요.",
  "Impersonate User": "사용자 사칭",
  "Impersonate": "사칭",
  "Warning": "경고",
  "By impersonating a user you will be able to use Next Steps on behalf of another user.": "사용자를 사칭하면 다른 사용자를 대신하여 다음 단계를 사용할 수 있습니다.",
  "You must get permission from the user before impersonating them. Unauthorized access to a user's data may be illegal and punishable by law in some juristictions.": "사용자를 사칭하기 전에 반드시 해당 사용자의 허가를 받아야 합니다. 사용자의 데이터에 무단으로 액세스하는 행위는 일부 관할권에서는 불법이며 법에 의해 처벌될 수 있습니다.",
  "Impersonation sessions last one hour. However, you should sign out from their account ASAP.": "사칭 세션은 1시간 동안 진행됩니다. 하지만 최대한 빨리 해당 계정에서 로그아웃해야 합니다.",
  "User Email Address": "사용자 이메일 주소",
  "Logout successful": "로그아웃 성공",
  "New Editing Request": "새 편집 요청",
  "New Journey": "새로운 여정",
  "Publisher": "게시자",
  "Profile": "프로필",
  "You need access": "액세스 권한이 필요합니다.",
  "You need to be a publisher to view this template.": "이 템플릿을 보려면 게시자만 볼 수 있습니다.",
  "Back to the Admin Panel": "관리자 패널로 돌아가기",
  "You already have an account": "이미 계정이 있습니다.",
  "You've already used {{userEmail}}.": "이미 {{userEmail}}을 사용하셨습니다.",
  "Sign in with {{service}} to continue": "계속하려면 {{service}} 으로 로그인하세요.",
  "Please enter your email address": "이메일 주소를 입력하세요.",
  "OR": "또는",
  "Enter your email address here": "여기에 이메일 주소를 입력하세요.",
  "Continue with email": "이메일로 계속하기",
  "Enter your password": "비밀번호 입력",
  "The email and password you entered don't match": "입력한 이메일과 비밀번호가 일치하지 않습니다.",
  "You have entered an incorrect password too many times. Please try again in a few minutes.": "비밀번호를 너무 많이 잘못 입력했습니다. 몇 분 후에 다시 시도해 주세요.",
  "Sign in": "로그인",
  "Enter Password": "비밀번호 입력",
  "Forgot your password?": "비밀번호를 잊으셨나요?",
  "An error occurred: {{message}}": "오류가 발생했습니다: {{message}}",
  "Reset Password": "비밀번호 재설정",
  "Get instructions sent to this email that explain how to reset your password.": "비밀번호 재설정 방법을 설명하는 지침이 이메일로 전송됩니다.",
  "Too Short!": "너무 짧아요!",
  "Too Long!": "너무 길어요!",
  "Enter your account name": "계정 이름 입력",
  "Password must be at least 6 characters long": "비밀번호는 6자 이상이어야 합니다.",
  "The email address is already used by another account": "이메일 주소가 다른 계정에서 이미 사용 중입니다.",
  "Create account": "계정 만들기",
  "First & last name": "이름 및 성",
  "Choose password": "비밀번호 선택",
  "Sign Up": "가입하기",
  "Check your email": "이메일 확인",
  "Follow the instructions sent to {{userEmail}} to recover your password": "{{userEmail}} 으로 전송된 안내에 따라 비밀번호를 복구하세요.",
  "Continue with {{service}}": "계속하기 {{service}}",
  "New account": "새 계정",
  "Log In": "로그인",
  "Journey Translated": "여정 번역",
  "Journey duplication failed": "여정 복제에 실패했습니다.",
  "Copy to ...": "복사 ...",
  "Copy": "복사",
  "Domain Settings": "도메인 설정",
  "Custom Domain Setup": "사용자 지정 도메인 설정",
  "Instructions": "지침",
  "NextSteps provides all journeys with a your.nextstep.is URL. However, to provide greater personalization and flexibility to your team, you can instead add a custom domain. To get started you’ll need to purchase a domain, complete the form below, and point it to NextSteps servers.": "NextSteps는 모든 여정에 your.nextstep.is URL을 제공합니다. 그러나 팀에 더 큰 개인화와 유연성을 제공하려면 사용자 지정 도메인을 추가할 수 있습니다. 시작하려면 도메인을 구매하고 아래 양식을 작성하여 NextSteps 서버를 가리키도록 설정해야 합니다.",
  "Default journey deleted": "기본 여정 삭제됨",
  "Default journey set": "기본 여정 세트",
  "Default Journey": "기본 여정",
  "Only team managers can change the default journey": "팀 관리자만 기본 여정을 변경할 수 있습니다.",
  "The default Journey will be available at {{ customDomain }}": "기본 여정은 {{ customDomain }}에서 사용할 수 있습니다.",
  "Copied": "복사됨",
  "DNS Config": "DNS 구성",
  "Valid Configuration": "유효한 구성",
  "Invalid Configuration": "잘못된 구성",
  "Pending Verfication": "보류 중인 인증",
  "Domain {{ customDomainName }} was added to a different team. Please complete verification to add it to this team instead.": "도메인 {{ customDomainName }} 님이 다른 팀에 추가되었습니다. 대신 이 팀에 추가하려면 인증을 완료하세요.",
  "Domain name is a required field": "도메인 이름은 필수 필드입니다.",
  "Must be a valid URL": "유효한 URL이어야 합니다.",
  "Something went wrong, please reload the page and try again": "문제가 발생했습니다. 페이지를 새로 고침한 후 다시 시도하세요.",
  "This domain is already connected to another NextSteps Team": "이 도메인은 이미 다른 NextSteps 팀에 연결되어 있습니다.",
  "You do not have the required permissions to set a custom domain, please contact your team manager": "사용자 지정 도메인을 설정하는 데 필요한 권한이 없는 경우에는 팀 관리자에게 문의하세요.",
  "Custom domain updated": "사용자 지정 도메인 업데이트",
  "Only team managers can update the custom domain": "팀 관리자만 사용자 지정 도메인을 업데이트할 수 있습니다.",
  "Domain Name": "도메인 이름",
  "Connect": "연결",
  "Disconnect": "연결 해제",
  "Add Integration": "통합 추가",
  "Create Team": "팀 만들기",
  "Create": "만들기",
  "Private: Visible only to your team": "비공개: 비공개: 팀원에게만 표시",
  "Team Name": "팀 이름",
  "Public: Anyone can view it": "공개: 공개: 누구나 볼 수 있습니다.",
  "Legal Name": "법인 이름",
  "When visitors click the info icon, they will see text from the Legal Name box. This text can be a mission name, website title, or other public information.": "방문자가 정보 아이콘을 클릭하면 법인명 상자에 텍스트가 표시됩니다. 이 텍스트는 미션 이름, 웹사이트 제목 또는 기타 공개 정보일 수 있습니다.",
  "Create your workspace to hold your NextStep journeys and collaborate with others.": "다음 단계의 여정을 담고 다른 사람들과 협업할 수 있는 작업 공간을 만드세요.",
  "Team Name must be at least one character.": "팀 이름은 한 글자 이상이어야 합니다.",
  "Max 40 Characters": "최대 40자",
  "This field cannot contain only blankspaces": "이 필드에는 공백만 포함할 수 없습니다.",
  "{{ teamName }} created.": "{{ teamName }} 생성되었습니다.",
  "Team created.": "팀이 만들어졌습니다.",
  "Failed to create the team. Reload the page or try again.": "팀을 만들지 못했습니다. 페이지를 새로 고치거나 다시 시도하세요.",
  "{{ displayName }} & Team": "{{ displayName }} & 팀",
  "{{ displayName }} Team": "{{ displayName }} 팀",
  "Manage Members": "회원 관리",
  "Invite team member": "팀원 초대",
  "Invited": "초대됨",
  "Manager": "관리자",
  "Member": "회원",
  "Members": "회원",
  "Custom Domain": "사용자 지정 도메인",
  "Rename": "이름 바꾸기",
  "Shared With Me": "나와 공유",
  "More journeys here": "여기에서 더 많은 여정",
  "Journeys are grouped by teams. You can switch between teams by using this dropdown.": "여정은 팀별로 그룹화됩니다. 이 드롭다운을 사용하여 팀 간에 전환할 수 있습니다.",
  "{{ teamName }} updated.": "{{ teamName }} 업데이트되었습니다.",
  "Team updated.": "팀 업데이트.",
  "Failed to update the team. Reload the page or try again.": "팀을 업데이트하지 못했습니다. 페이지를 새로 고치거나 다시 시도하세요.",
  "Change Team Name": "팀 이름 변경",
  "Only a team manager can rename a team": "팀 관리자만 팀 이름을 변경할 수 있습니다.",
  "Only a manager can invite new members to the team": "관리자만 팀에 새 팀원을 초대할 수 있습니다.",
  "New members get access instantly. Team members can see all analytics, edit any journey, and delete and copy journey.": "새 팀원은 즉시 액세스 권한을 얻습니다. 팀원은 모든 분석을 보고, 모든 여정을 편집하고, 여정을 삭제 및 복사할 수 있습니다.",
  "Rows and columns with zero activity are hidden": "활동이 0인 행과 열은 숨겨집니다.",
  "Template Breakdown Analytics": "템플릿 분석",
  "Include archived projects": "보관된 프로젝트 포함",
  "There was an error loading the stats": "통계를 로드하는 동안 오류가 발생했습니다.",
  "No template breakdown analytics data available": "사용 가능한 템플릿 분석 데이터 없음",
  "Restricted teams": "제한된 팀",
  "This data is from teams you don't have access to.": "이 데이터는 액세스 권한이 없는 팀의 데이터입니다.",
  "Team": "팀",
  "Link to project": "프로젝트 링크",
  "Feature Video Started": "기능 비디오 시작",
  "Feature Video Ended": "특집 비디오 종료",
  "Edit Manually": "수동으로 편집",
  "It's Ready!": "준비 완료!",
  "If you’re happy with it, preview and share now. Want to update images or videos? Keep customising.": "마음에 들면 지금 미리 보고 공유하세요. 이미지나 동영상을 업데이트하고 싶으신가요? 계속 사용자 지정하세요.",
  "Preview in New Tab": "새 탭에서 미리보기",
  "Keep Editing": "계속 편집",
  "Share!": "공유!",
  "Edit": "편집",
  "Links": "링크",
  "This invite contains buttons linking to external sites. Check them and update the links below.": "이 초대장에는 외부 사이트로 연결되는 버튼이 포함되어 있습니다. 이를 확인하고 아래 링크를 업데이트하세요.",
  "Enter a valid email": "유효한 이메일을 입력하세요.",
  "Enter a valid calling code": "유효한 발신 코드를 입력합니다.",
  "Enter a valid phone number": "유효한 전화번호를 입력하세요.",
  "Enter a valid URL": "유효한 URL을 입력하세요.",
  "Next": "다음",
  "Replace the links": "링크 교체",
  "Almost There!": "거의 다 왔습니다!",
  "Here’s how your invitation will appear when shared on social media. You can update it if you’d like.": "소셜 미디어에 공유할 때 초대가 표시되는 방식은 다음과 같습니다. 원하는 경우 업데이트할 수 있습니다.",
  "Failed to update social image, please try again later": "소셜 이미지를 업데이트하지 못했습니다. 나중에 다시 시도하세요.",
  "Social image updated": "소셜 이미지 업데이트",
  "Fill out the blue fields and we'll customise the content with your information.": "파란색 입력란을 채우면 회원님의 정보로 콘텐츠를 맞춤 설정해 드립니다.",
  "Save and continue": "저장하고 계속하기",
  "No label provided": "제공된 레이블 없음",
  "Templates Archived": "템플릿 아카이브",
  "Templates Trashed": "휴지통에 버려진 템플릿",
  "You can archive a template to to delist it from the Template Library.": "템플릿을 보관하여 템플릿 라이브러리에서 템플릿을 삭제할 수 있습니다.",
  "Are you sure you would like to archive all active templates immediately?": "모든 활성 템플릿을 즉시 보관하시겠습니까?",
  "Are you sure you would like to trash all active templates immediately?": "모든 활성 템플릿을 즉시 휴지통에 버리시겠습니까?",
  "Archived templates are delisted from the Template Library.": "보관된 템플릿은 템플릿 라이브러리에서 목록에서 삭제됩니다.",
  "Are you sure you would like to unarchive all archived templates immediately?": "보관된 모든 템플릿을 즉시 보관 해제하시겠습니까?",
  "Are you sure you would like to trash all archived templates immediately?": "보관된 모든 템플릿을 즉시 휴지통에 버리시겠습니까?",
  "Are you sure you would like to restore all trashed templates immediately?": "휴지통에 버려진 템플릿을 모두 즉시 복원하시겠습니까?",
  "Are you sure you would like to permanently delete all trashed templates immediately?": "휴지통에 버려진 템플릿을 모두 즉시 영구 삭제하시겠습니까?",
  "Before you start, please review these documents:": "시작하기 전에 다음 문서를 검토하세요:",
  "Terms of Use": "이용 약관",
  "End User License Agreement": "최종 사용자 라이선스 계약",
  "Community Guidelines": "커뮤니티 가이드라인",
  "I agree with listed above conditions and requirements": "위에 나열된 조건 및 요구 사항에 동의합니다.",
  "Open conversation": "열린 대화",
  "Chat Platform": "채팅 플랫폼",
  "Username": "사용자 이름",
  "Private Note": "비공개 노트",
  "Visible to your team only": "팀원에게만 표시",
  "#{{ id }}": "#{{ id }}",
  "{{ length }} more event": "{{ length }} 더 많은 이벤트",
  "{{ length }} more events": "{{ length }} 더 많은 이벤트",
  "User left journey with no actions": "사용자가 아무런 조치 없이 여정을 떠남",
  "Journey Started": "여정 시작",
  "Chat Opened:": "채팅이 열렸습니다:",
  "{{ messagePlatform }}": "{{ messagePlatform }}",
  "Text submitted:": "텍스트가 제출되었습니다:",
  "Button click:": "버튼 클릭:",
  "Form submitted:": "양식을 제출했습니다:",
  "Sign Up Submission": "가입 제출",
  "Skip Step:": "단계 건너뛰기:",
  "Next Step": "다음 단계",
  "Video Start": "비디오 시작",
  "Video Play": "비디오 재생",
  "Video Pause": "비디오 일시 중지",
  "{{ label }} paused at {{ position }}": "{{ label }} {{ position }}에서 일시 중지됨",
  "Video Progress {{ progress }}%": "비디오 진행률 {{ progress }}%",
  "Video expanded to fullscreen at ({{ position }})": "전체 화면으로 확장된 동영상은 ({{ position }}) 에서 확인하세요.",
  "Video completed": "비디오 완료",
  "Facebook": "Facebook",
  "Jesus Film Library": "예수 영화 라이브러리",
  "ID": "ID",
  "Last Active": "마지막 활성",
  "User Data": "사용자 데이터",
  "Polls": "설문 조사",
  "{{ name }}'s Team": "{{ name }}의 팀",
  "GraphQL error: {{error}}": "GraphQL 오류: {{error}}",
  "Failed to retrieve contacts for export.": "내보낼 연락처를 검색하지 못했습니다.",
  "Failed to retrieve data for export.": "내보낼 데이터를 검색하지 못했습니다.",
  "Date & Time": "날짜 및 시간",
  "Visitor ID": "방문자 ID",
  "Journey ID": "여정 ID",
  "Slug": "슬러그",
  "Event Type": "이벤트 유형",
  "Value": "가치",
  "Appears on <0>{{count}}</0> card_other": "다음에 표시됨 <0>{{count}}</0> 카드",
  "<0>{{count}}</0><1>card</1>_other": "<0>{{count}}</0><1>카드</1>",
  "{{count}} visitors_other": "{{count}} 방문자",
  "{{count}} responses_other": "{{count}} 응답",
  "{{count}} minutes ago_other": "{{count}} 몇 분 전",
  "{{count}} hours ago_other": "{{count}} 몇 시간 전",
  "{{count}} days ago_other": "{{count}} 며칠 전",
  "{{count}} months ago_other": "{{count}} 몇 달 전",
  "{{count}} years ago_other": "{{count}} 년 전",
  "{{count}} more cards_other": "{{count}} 더 많은 카드"
}